家姐細妹係女神級，有乜感覺

老母女神級 都冇乜感覺

點女神法？好多亞伯溝？

好多人排樓主老母

Same
細佬都算男神級
係有時聽下佢地被人溝嘅經歷

廿頭生我 似唐寧 我今年廿頭

咁你似唔似唐寧？

唔似